隻錶壞左，開post睇睇而家時間

你弱撚智？